msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-14 10:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-22 15:58+0000\n"
"Last-Translator: Kisaragi Hiu <mail@kisaragi-hiu.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://"
"l10n.elementaryos.org/projects/installer/initial-setup/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11.4\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-09-27 06:42+0000\n"

#: src/Application.vala:39
msgid "Create a User"
msgstr "建立使用者"

#: src/Helpers/LocaleHelper.vala:132 src/Views/KeyboardLayoutView.vala:172
#, c-format
msgid "%s…"
msgstr "%s…"

#: src/Objects/KeyboardVariant.vala:27
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/Views/AccountView.vala:58
msgid "Create an Account"
msgstr "建立帳號"

#: src/Views/AccountView.vala:69
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: src/Views/AccountView.vala:75
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/Views/AccountView.vala:90
msgid "Choose a Password"
msgstr "決定密碼"

#: src/Views/AccountView.vala:109
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: src/Views/AccountView.vala:122
msgid "Device name"
msgstr "裝置名稱"

#: src/Views/AccountView.vala:125
msgid ""
"Visible to other devices when sharing, e.g. with Bluetooth or over the "
"network."
msgstr "藉由藍牙或網路分享時其他裝置所看到的名字。"

#: src/Views/AccountView.vala:135
#, c-format
msgid "Unable to setup Hostname interface: %s"
msgstr "無法設定主機名稱介面：%s"

#: src/Views/AccountView.vala:166 src/Views/KeyboardLayoutView.vala:40
#: src/Views/NetworkView.vala:68
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/Views/AccountView.vala:170
msgid "Finish Setup"
msgstr "完成設定"

#: src/Views/AccountView.vala:235
msgid "Acceptable password"
msgstr "強度普通的密碼"

#: src/Views/AccountView.vala:237
msgid "Good password"
msgstr "強度良好的密碼"

#: src/Views/AccountView.vala:239
msgid "Great password"
msgstr "高強度的密碼"

#: src/Views/AccountView.vala:260
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼與確認密碼不一致"

#: src/Views/AccountView.vala:266
msgid "Passwords match"
msgstr "密碼與確認密碼一致"

#: src/Views/AccountView.vala:301
msgid "The chosen username is already taken"
msgstr "此使用者名稱已被使用"

#: src/Views/AccountView.vala:303
msgid ""
"A username must only contain lowercase letters, numbers, hyphens, and "
"underscores, without spaces"
msgstr ""
"使用者名稱只可由小寫英文字母、數字、減號 (\"-\")、底線 (\"_\") 組成，並且不能"
"有空格"

#: src/Views/AccountView.vala:368
#, c-format
msgid "Creating an account for “%s” failed"
msgstr "建立帳號「%s」失敗了"

#: src/Views/AccountView.vala:375
#, c-format
msgid "Couldn't get permission to create an account for “%s”"
msgstr "無法取得權限以建立「%s」的帳號"

#: src/Views/AccountView.vala:390
#, c-format
msgid "Couldn't get permission to name this device “%s”"
msgstr "無法取得權限以將此裝置命名為「%s」"

#: src/Views/AccountView.vala:394
#, c-format
msgid "Unable to name this device “%s”"
msgstr "無法將此裝置命名為「%s」"

#: src/Views/AccountView.vala:445
msgid "Initial Setup could not set your hostname."
msgstr "《初始化安裝》無法設定您的主機名稱。"

#: src/Views/AccountView.vala:464
msgid ""
"Initial Setup could not create this account. Without it, you will not be "
"able to log in and may need to reinstall the OS."
msgstr ""
"《初始化安裝》未能建立此帳號。在此情況下，您將無法登入，並可能需要重新安裝作"
"業系統。"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:15
msgid "Select Keyboard Layout"
msgstr "選擇鍵盤配置"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:25
msgid "Type to test your layout"
msgstr "請繕打文字以測試您的鍵盤配置"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:28
msgid "Show keyboard layout"
msgstr "顯示鍵盤配置"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:44 src/Views/LanguageView.vala:104
#: src/Views/LanguageView.vala:179
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: src/Views/KeyboardLayoutView.vala:113
msgid "Input Language"
msgstr "輸入語言"

#: src/Views/LanguageView.vala:211
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: src/Views/LanguageView.vala:246
msgid "Use the right mouse button for primary click?"
msgstr "要使用滑鼠右鍵進行主要點擊嗎？"

#: src/Views/LanguageView.vala:247
msgid ""
"The right mouse button was used where a primary click was expected. You can "
"choose to always use the right mouse button for primary click."
msgstr ""
"您在預期進行主要點擊的地方按下了滑鼠右鍵。您可以選擇總是使用滑鼠右鍵進行主要"
"點擊。"

#: src/Views/LanguageView.vala:248 src/Views/LanguageView.vala:255
msgid "Right-Click as Primary"
msgstr "右鍵為主要"

#: src/Views/LanguageView.vala:249 src/Views/LanguageView.vala:254
msgid "Left-Click as Primary"
msgstr "左鍵為主要"

#: src/Views/LanguageView.vala:252
msgid "Use the left mouse button for primary click?"
msgstr "要使用滑鼠左鍵進行主要點擊嗎？"

#: src/Views/LanguageView.vala:253
msgid ""
"The left mouse button was used where a primary click was expected. You can "
"choose to always use the left mouse button for primary click."
msgstr ""
"您在預期進行主要點擊的地方按下了滑鼠左鍵。您可以選擇總是使用滑鼠左鍵進行主要"
"點擊。"

#: src/Views/LanguageView.vala:323
msgid "Select a Language"
msgstr "選取語言"

#: src/Views/LanguageView.vala:348 src/Views/LanguageView.vala:408
msgid "Currently active language"
msgstr "目前使用中語言"

#: src/Views/NetworkView.vala:30
msgid "Connect Network"
msgstr "連接網路"

#: src/Views/NetworkView.vala:34
msgid ""
"An Internet connection is required to receive updates, install new apps, and "
"connect to online services"
msgstr "需要網際網路連線才能接收更新、安裝新應用程式，或連線至線上服務"

#. /Translators: for RTL languages, the UI is flipped
#: src/Views/NetworkView.vala:44
msgid ""
"Choose a nearby wireless network from the network indicator in the top right."
msgstr "從右上角的網路指示器選擇一個附近的無線網路。"

#: src/Views/NetworkView.vala:50
msgid "Connect a network cable"
msgstr "連接網路線"

#: src/Views/NetworkView.vala:72
msgid "Skip"
msgstr "略過"

#: src/Views/NetworkView.vala:88
msgid "Next"
msgstr "繼續"

#, c-format
#~ msgid "No Permission to set hostname '%s'"
#~ msgstr "沒有權限設定主機名稱「%s」"

#, c-format
#~ msgid "Creating User '%s' Failed"
#~ msgstr "使用者「%s」建立失敗"

#, c-format
#~ msgid "No Permission to Create User '%s'"
#~ msgstr "沒有權限建立使用者「%s」"

#~ msgid "Cancel Installation"
#~ msgstr "取消安裝"

#~ msgid "Set up %s"
#~ msgstr "設定 %s"

#~ msgid "Operating System"
#~ msgstr "作業系統"

#~ msgid "Install %s"
#~ msgstr "安裝 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Starting installation\n"
#~ msgstr "取消安裝"

#~ msgid "Are you sure you want to Shut Down?"
#~ msgstr "您確定要「關機」？"

#~ msgid "This will cancel installation and turn off this device."
#~ msgstr "這會取消安裝並關閉此裝置。"

#~ msgid "Restart"
#~ msgstr "重新啟動"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Shut Down"
#~ msgstr "關機"

#~ msgid "Ignore"
#~ msgstr "忽略"

#~ msgid "Not Enough Space"
#~ msgstr "沒有足夠空間"

#~ msgid ""
#~ "There is not enough room on your device to install %s. We recommend a "
#~ "minimum of %s of storage."
#~ msgstr "您的裝置沒有足夠空間可安裝 %s。我們建議至少要有 %s 的空間。"

#~ msgid "Your Device May Be Too Slow"
#~ msgstr "您的裝置可能過慢"

#~ msgid ""
#~ "Your device doesn't meet the recommended hardware requirements. This may "
#~ "cause it to run slowly or freeze."
#~ msgstr "您的裝置未滿足建議硬體需求。這可能導致電腦十分緩慢，或是凍結不動。"

#~ msgid ""
#~ "Your device is running on battery power. It's recommended to be plugged "
#~ "in while installing."
#~ msgstr "您的裝置正依靠電池運行。我們建議安裝之時插入電源。"

#~ msgid "Recommended:"
#~ msgstr "建議："

#~ msgid "Your Device:"
#~ msgstr "您的裝置："

#~ msgid "Processor:"
#~ msgstr "處理器："

#~ msgid "Memory:"
#~ msgstr "記憶體："

#~ msgid "Select a drive to use for installation"
#~ msgstr "請選取要用於安裝的裝置"

#~ msgid ""
#~ "This will erase all data on the selected drive. If you have not backed "
#~ "your data up, you can cancel the installation and use Demo Mode."
#~ msgstr ""
#~ "這會抹除選取裝置上的所有資料。若您尚未備份您的資料，您可以取消安裝並操作展"
#~ "示模式。"

#~ msgid "Getting the current configuration…"
#~ msgstr "取得目前設定組態…"

#~ msgid "Erase and Install"
#~ msgstr "抹除並安裝"

#~ msgid "Could not install %s"
#~ msgstr "無法安裝 %s"

#~ msgid ""
#~ "The installation failed, so your device may not restart properly. You can "
#~ "try one of the following:"
#~ msgstr "安裝失敗，因此您的裝置可能無法正常重新啟動。您可以嘗試下列動作："

#~ msgid "• Try the installation again"
#~ msgstr "• 嘗試重裝一次"

#~ msgid "• Use Demo Mode and try to manually recover"
#~ msgstr "• 使用展示模式並嘗試手動還原"

#~ msgid "• Restart your device to boot from another drive"
#~ msgstr "• 重新啟動您的裝置以從另一個裝置開機"

#~ msgid "Restart Device"
#~ msgstr "重新啟動裝置"

#~ msgid "Try Demo Mode"
#~ msgstr "嘗試展示模式"

#~ msgid "Try Installing Again"
#~ msgstr "嘗試再安裝一次"

#, fuzzy
#~ msgid "Finishing the Installation"
#~ msgstr "取消安裝"

#~ msgid ""
#~ "You can install %s on this device now, or try Demo Mode without "
#~ "installing."
#~ msgstr "您可以立刻在此裝置上安裝 %s，或是在不安裝的情況下試用展示模式。"

#~ msgid "Data from your previous operating system is unchanged in Demo Mode."
#~ msgstr "在展示模式下，您先前作業系統中的資料不會有所更動。"

#~ msgid "Any changes you make in Demo Mode will not be saved."
#~ msgstr "任何您在展示模式中所做的更動都不會儲存。"

#~ msgid ""
#~ "You can always return from Demo Mode to the installer by selecting the "
#~ "Install icon."
#~ msgstr "只要選取安裝圖示，您都可以從展示模式再返回安裝程式。"

#~ msgid "Restart your device to continue setting up"
#~ msgstr "重新啟動您的裝置以繼續設置"

#~ msgid ""
#~ "%s has been installed. Your device will automatically restart in 30 "
#~ "seconds to set up a new user, or you can shut down now and set a user up "
#~ "later."
#~ msgstr ""
#~ "%s 已經安裝。您的裝置將在 30 秒內自動重新啟動以設置新使用者，或者您可以立"
#~ "刻關機並稍後設置使用者。"

#~ msgid "Installer"
#~ msgstr "安裝程式"

#~ msgid "translator-credits"
#~ msgstr ""
#~ "Launchpad Contributions:\n"
#~ "  Cheng-Chia Tseng https://launchpad.net/~zerng07\n"
#~ "  Maxwell Barvian https://launchpad.net/~mbarvian-deactivatedaccount\n"
#~ "  Sun https://launchpad.net/~jimewu\n"
#~ "  賴家亨 https://launchpad.net/~laichiaheng"

#~ msgid "Use English"
#~ msgstr "使用英語"

#~ msgid "Calculator"
#~ msgstr "計算機"

#~ msgid "History"
#~ msgstr "歷史記錄"

#~ msgid "Value to add:"
#~ msgstr "要加的數值："

#~ msgid "Result"
#~ msgstr "結果"

#~ msgid "Expression"
#~ msgstr "表述式"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "加"

#~ msgid "Show extended functionality"
#~ msgstr "顯示擴展功能"

#~ msgid "Calculate Result"
#~ msgstr "計算結果"

#~ msgid "Add last result"
#~ msgstr "加上次的結果"

#~ msgid "Clear entry"
#~ msgstr "清除輸入"

#~ msgid "Subtract"
#~ msgstr "減"

#~ msgid "Multiply"
#~ msgstr "乘"

#~ msgid "Divide"
#~ msgstr "除"

#~ msgid "Percentage"
#~ msgstr "百分比"

#~ msgid "Start Group"
#~ msgstr "起始群組"

#~ msgid "End Group"
#~ msgstr "終止群組"

#~ msgid "Exponent"
#~ msgstr "指數"

#~ msgid "Root"
#~ msgstr "開根"

#~ msgid "Sine"
#~ msgstr "正弦"

#~ msgid "Hyperbolic Sine"
#~ msgstr "雙曲正弦"

#~ msgid "Cosine"
#~ msgstr "餘弦"

#~ msgid "Hyperbolic Cosine"
#~ msgstr "雙曲餘弦"

#~ msgid "Tangent"
#~ msgstr "正切"

#~ msgid "Hyperbolic Tangent"
#~ msgstr "雙曲正切"

#~ msgid "Pi"
#~ msgstr "圓周率"

#~ msgid "Euler's Number"
#~ msgstr "尤拉數"

#~ msgid "Hide extended functionality"
#~ msgstr "隱藏擴展功能"

#~ msgid "'%s' is invalid."
#~ msgstr "「%s」無效。"

#~ msgid "'%s' is unknown."
#~ msgstr "「%s」未知。"
